有冇人試過愛上咗姐夫

以前冇感覺
他同我家姐拍拖幾年
由我十幾歲已經睇住佢地一齊
反而
家陣年紀大了
自己之前散咗冇拍拖一段時間
慢慢地
竟然有愛上咗佢的感覺
有一次
佢幫我家姐影相
我喺隔離
我就話不如我幫你喇
我一手拎住佢部手機
唔小心碰觸咗他隻手一兩秒
四目近距離交投
感覺黎喇
自此
開始經常諗著佢
發夢都試過抱著佢
但好似有啲超現實幻想
但喺
又想夢境成真
連登仔有冇試過

gay

利申:真絲非假膠

連登仔有冇試過

GAY

You原來是個boy

連登仔包埋男同女喇
你有冇聽過連登女
on9

真絲

You is 嗰GaY。

sister wives

fungaying

佢可以食兩姊妹

有

好想中出姐夫

agree!!!
終於有個正常comment

樓豬個名呼之欲出

Fun(gay)ing

Gay test pass

可以兩姊妹服侍一夫，諗諗佢

樓主CLJS

有性別認知障礙症

絲打有乜問題

怕同家姐反面

真絲
非常健康

無圖唔信

其實我唔係話針對你呢個post ,
我係想講樓主既所有post ,
都係垃圾。

對人唔對事
成個廢老咁

(求救)女朋友因為扑野嬲咗我

fu nga ying

好撚gay

樓主一定係五毛唔洗諗 幾分鐘開一個膠post

原來我俾人偷咗張圖
拎黎教人點自拍

支持21/6

我都鐘意左姐夫

利申男 飛機

作一次故仔可以，作多幾次已經變咗假膠

Gay

利申:真絲真hr非假膠非打手

真絲非gay

屌都話你gay架啦！
又唔認

死gay佬

funGAYing 今日出左HR 文未? 今次要有GAY佬 thx

. So GaY

利申:真絲真hr非假膠非gay非打手

今日冇安排interview

小妹係真絲

食藥啦屌你老母

有無第二張,仲要GooGle 唔到

有 但都忍住無越軌
只係幫佢用口完事

連登女

有鳩嘅絲打？

返工自拍俾人炒

我唔係淨係性需要
我中意埋姐夫嗰人

有、仲互射左兩次

有閪既絲打

非gay post

樓煮死返大陸啦冚家你個鏟

你同你家姐基因咁似
被同一組基因吸引都好正常

我都愛佢 但係佢只當我泄欲工具😞

屌, 又是你up9

621你姐夫會去金鐘，7點金鐘見

有

樓主想扮依單新聞的事主？
台男率眾闖婚宴 灑傳單爆新郎「亂倫」片瘋傳 網民：勁過電視劇

睇死樓主根本連拖都未拍過

土生土長香港人

加甜

係
我同家姐都似樣

男人始終性>愛

有撚

真人真事

真人真事
唔會作故仔

反之亦然

fun gay ing

Fun gay ing
歡樂地hehe中

係兩姐弟服侍姐夫吧

出咁多膠post

非gay

直接block

咁係真人真事 你又宜家吾夠膽po自己係絲打既相出黎證明下 係都要派假膠

#27

有
好想同佢玩69

你男定女先

有，想含姐夫

想俾外父抱起屌

冇

都話有咯

愛要分男女既咩

23年hr經驗
話你知冇

gat

楼主辛苦了
共发了40个回应
可获得¥0.3*40=¥12
希望楼主能继绩做好统战工作

連登老屎忽
話你知有

樓主可唔可以放過人地個名, 話曬都cos 界民主女神

Sin cos tan 個 cos?